愛上了肛交....

本人最初無意識玩肛交, 直至遇上新的男朋友, 他成日說想跟我玩肛交, 我一直都沒答應他, 更因此鬧過好几次交,
但我很愛他, 他說給我零用錢和他玩, 最后我都應承佢試下玩.

第一次玩時覺得很痛, 硬硬的肉棒插進肛門裏痛到我叫停, 但試多几次后感覺開始冇咁痛, 開始懂得享受其中樂趣.

屎眼被插時感覺裏面被擴大,越玩越覺興奮, 之后上了癮.

而家和男友做愛主要插后面多於前面.

我感謝我的男友, 也想說明好多新野只要肯去嘗試, 可能會發玩新的天地和樂趣

你射左幾多次

几你老母,后你老母
btw 樓豬個眼原來比錢就屌到
問價

Gay post

blocked

有冇屌到你硬哂

迷愛都係咁上下

他說給我零用錢和他玩

禾都想玩下牙

我係樓主男朋友，佢係M底，希望大家全力屌柒佢

G

死基佬

睇醫生 買尿片啦

咁撚勁賓周都屌到